有冇人可以送隻貓畀我

我想要又肥又大嘅貓貓

This ok?

養緊,唔俾得

日日同佢鬥講：你唔可以咁㗎！我會話畀媽媽知㗎！

hit me ar mei

有冇相

cat girl

nola

up

頂